[吓點解會咁嘅呢？！] 馬季唞暑討論區XXIX

From Agentz1巴打:

歐洲主要賽事schedule
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
吹水
本地馬暑期檢討&銀行馬
精選玩法
女性討論
飲食討論
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

Lm

沒有最燈 只有更燈

自從果場開次
我日日都期待南北韓打仗

陣間分拆一個沒有足球的世界出黎

就夠鐘海外賽事
馬po 清泉全面進場

有冇啲勵志啲歌聽下

而家心情好撚差

站得太久

今晚英國d賽事網上會唔會播

On9有冇咁撚多角呀

咁都絕殺 屌你老母

想講呀

横濱角大慘死

喂 講下隻橫檳水手啊

三隻馬

以為自己買3串1
買咗3串4 走去補飛 on99

應該播足掛
今晚有場得三隻馬跑既馬女G2

Para para Sakura

究就點解當日我會賭波

今日日職角乜野事
原來清水半場12角

你地贏好撚多

陣間同你討

早餐未

搵人幫我叫拿蛇unblock我

奇跡太少 這心癮更大

拿基 人一世叫你unblock 佢

唔賭

心靈注
水手 0/-0.5✅
水手 3.5b ❌
橫濱 +0.5/1❌
柏雷0/+0.5✅
東京 2.5b✅
東京半 1/1.5b✅
閪鑽W
臭腳 +0.5/+1
櫻花 -0.5/-1
岡山 2.5b 3.5b

平時買又唔會咁

達Sir送25仔朱腦一程

Ok

水手屌佢老母

有冇人記得當年賭波第一注係贏定輸

前鋒又想半0全4?

我都想知 未賭過

贏 15歲果年入馬會買3穿4 執左幾舊

輸 買利

我都係輸 買西甲

又係我同你

師兄黎派錢？

做乜春吖

那裡只得你共佢

Racing TV條Link已經有馬睇

又紅牌入波 我屌你老母

全北假撚到

樓上做乜撚

哇 我屌你老木 廢鐵入波先 WTF?

我輸。。。買曼聯

屌佢老母 水手

條片好sad

東京8連c未

屌佢老母 琴日唔見紅牌有波入 美假

屌你老母廢車

足球好好笑

戰神卡

#44係咪派 唔派就出絕招

beach again
聽完身心舒暢

廢車刷角有望

屌你老母屙蛋

正想入13.5

喂 回應下
派錢我lm

屌你老母控到都唔撚入

好撚威

對唔住囉

我要改寫積分牌上雙方的比數
穿起波衫綁好波鞋認真的態度

10 1 100 ?
LM

轉頭話我地妒忌佢做威水

飛腿都輸 廢車

我錯囉咁點呀

全馬post派

剩係記得第一場波賭亞琛
唔記得贏定輸

飛腳刷撚完未呀屌你老母

喂 你又話佢唔得
贏條街wor

洗乜講

你真係野雞波專家

紅鑽俾人屌到咁都唔死

有陣時有啲嘢係睇唔到㗎啦

派未

我錯 我認錯囉

德國波好野雞咩

你鍾意上嚟攞下彩咪比你攞下彩囉

你地贏撚曬佢
先行一步

多謝

廢車goalllll

我記錯左以為佢係果d 南美閪波

最撚記得有隻賣料狗
史卓豐騎師王
仲有個係咁話比人打劫
但最後一分鐘先買

想學野，仲有冇其他飛

屌你老母車

goal 佢老母咩 刷角啊
仲差5隻啊

未

屌識野

唔派貼條傻閪飛做乜

陳浩南？

其他飛輸哂

睇德國波睇咗20幾年

好似係

幾耐冇見個隊波

屌曬你地呀

你快啲出絕招 貼張1600萬出嚟啦

手字

開心下

好似跌埋落丙組定地區聯賽

再之前冇中過 ?

飛腳角細又輸 on79

冇喇 人生第一次

真係好似跌到落地區

艾柏賓贏啦，五班真係輕鬆

比條人生暫時最遺憾既飛你睇

講明先 唔派

賭到好撚暈 成個禮拜未中過

東京

西部地區聯賽

派我

五班 蘇萊都贏啦

你今日開左好多單

蘇萊下場四班大熱

我聽日真係要落杯渡啊嘛

威爾頓 將男

我烽巨勝

屌同路9.5s

打風好大雨 你咩公司

紅色衫

你試下勁D?

揸將男膽 賭神烽煙

全北2:1

好撚廢呀浦項

仆街 角大玩撚完

威爾頓最後一場頭馬 田雞變奏

個龍唔郁既 打電腦咁

全北角大24

Fc東京廢撚到傻

一撚定妹到完場

買cup同角大2揀1 買左角大

喂 驕你啊 蘇超偷步既

人妻都入到3球

loop左成日

人妻都極限反底
點賭= =

再見大家

花

同路

跟

呢排我個腦都成日loop
仲有What you waiting for同埋RV首Naughty

人生太短 出手要更大

賭波馬開戒賭post未手

8c 想嘔

開左 得閒過黎支持下

買左廢車12.5s 幫幫大家手

13.5b

客觀講
呢到好多賢達 注注幾千都無傷咁款

14.5s plz

旁觀者不需理解

飛腳刷撚完未

起身啦廢柴
爆缸唔踢就換走啦

閪花冇c

13C 全北快刷多隻

連c雅

全北個37 好撚刷得

全北班後衛發咩癲
係閪咁射

今日啲英國賽事水準好劣下
唔係幾睇得過

全北快刷吖

快撚d刷啊 廢車

屌啦媽 廢車又典

係

刷吖 廢車

係咪唔計角球

12.5s Boomed

屌你老母臭閪食角？

屌你紅鑽俾人追平

Dllm 一買又針

一日兩場20c 係咪傻撚咗

又輸鳩晒

你又話戒賭

我地去搵賭波馬算

輸撚曬了

等聽晚法國場G1算

廢車個球證邊位

祝佢老豆老母行路仆街
揸車比車撞
有仔女就比人屌屎眼屌到生曬愛滋花柳
自己一出球場比泥頭車撞到斷手斷腳

循例鳩叫下

屌佢老母 未夠鐘監生吹雞食角唔撚洗還啊

On9勁耐冇見人玩角球旗
9.5s勁爆

Prix Rothschild都係掛住group 1名嘅group 2

結果又針哂係6點嘅日職

Diu你跟左早響啦

仁川聯真係反底

話左前鋒贏1-0

我開波前已經係咁講

12點半bonuce back

仲bounce back, 依家直插谷底

我爆左quota 12點後先bounce back到

彈弓黎 跌到幾低就可以彈到幾高

金宇拉我屌你老母臭閪死全家
你個濕尻孤兒打把撚食角
屎都就黎冇撚得你食

又話要結算

你上次講話唔係12點reset

係就係彈弓 不過係馬會裝我彈弓

咪12點

軍樂有報到凱旋門架wor
係咪抖夠要復出
就算唔跑 起碼知佢應該就復出

好撚想死
心靈注3串4勁中
閪花 696 同前鋒

Coyg

隔離po賭波馬好能癲

報名係人都報得啦

又贏

囧(專業屌球師)

佢食尻我角 唔屌佢屌邊個
臭閪

前鋒水手東京 慘死 屌佢老母on99

針鳩哂
屌你老 浦和盤 前鋒半大 仆街

意思係想講
如果隻馬完全唔跑得既 報名都曬氣啦 應該健康未去到淪陷嗰隻掛

轟左幾大。。。。

臭腳盤

5舊

依家報名唔洗錢，點都報啦

真係0-1

唔係錢既問題
係明明食到落口都比人一掌拍番出黎

使唔使改名問候佢全家

手腿
我仲有廢鐵半 仲要輸多半
又多幾個切口。。。。
你買左一場Only?

上半場入唔到都預左
頭三十分鐘禁屌得好勁

唔洗
佢已經準備死全家

屌你老母閪 輸哂

一場only
好少一個時間買十幾廿場 專注一場

你前鋒盤 點輸曬

贏左啲心靈囉 荷包就無晒錢

咁多角大 你會針？

繼賀狗之後又一個死全家

牙福Pr.....

買大開細 買細開大

聽佢尻up

我福是唔是攞彩。。。。
串鳩我地毒柒窮

串撚左名古屋呀

屌我10蚊10蚊咁試quota

買左好多注阿仙奴+1

2100 點算好 牙福

中撚哂

屌佢老母 平伏唔到

想睇

之前星期六2200/2300 英超英冠英甲蘇超成堆一齊開波

LM

我都係買一場ONLY

2100 快

2100 點搞
想2x1 瑞狗

lm

求其啦
我咁黑

半和2x1 點睇

屌 比狗會搞撚到賭撚埋睡超 屌

真 好ON9
好人好者 一間機構開睡超做乜鳩

其實一日quota大約幾多

真係好撚折磨

上盤算撚7數
繼續逼死上盤客囉屌

蘇超都賭個D人
係咪唔賭錢會手震賴屎賴尿

睇馬喇 仲睇乜腳波

心靈注
水手 0/-0.5✅
水手 3.5b ❌
橫濱 +0.5/1❌
柏雷0/+0.5✅
東京 2.5b✅
東京半 1/1.5b✅
閪鑽W❌
臭腳 +0.5/+1❌
櫻花 -0.5/-1✅
岡山 2.5b ✅
岡山3.5b❌

真實投注
澳假 15.5s ❌
全北 13.5b❌

我真係屌老母

我流晒鼻水

美職PR 成撚日提人有波賭

今晚啲馬太垃圾

50萬

世正

9月見

racing tv嗰場乜嚟架
重播?

又準備洗滌心靈睇外國馬

似係

播舊野咁

我仲係racing post對左好耐
都無呢場既

貓蛇今晚又有愛馬

Check tg

福蛇 輸咗？

高俊誠(3W)

左膠頓斯？

無啦 鳩睇下

半和？。？

跟你算

望穿秋水 覺士盾

睇ITV算

奧雷大
佐膠 角大

點睇啊

心態想追數
夾硬2x1又斷一關
On99

我都是

跟算

10歲老馬

Dllm pr

Dllm奧總

洗滌心靈去睇方駿暉算

發覺賭贏輸好撚On9

半場5 sick

淨係jer住你黎屌

同撚哂我當

其實我係想問意見

半和射半主
冇眼睇注

賭球好撚on9
不過單蛇今日贏好撚多

今晚燈你阿妓架

蘇輝贏唔贏到呢

咪撚 買$20 注
平時買$200

睇2場角細 可以訓覺 2200再賭

今日即場兩場無限大,到我追寶尾又細, logic

水手20c

奧雷布洛

Buy jor 2x1

一日兩場20c

same

好大船 想買對家

巴西傳奇隻馬冇既

係元朗國收工要成個半鐘先番到屋企
又冇我份睇馬了

開頭係威係勢咁 點知呀jim隻馬都未騎佢已經騎

屌奶星就咁啦 牙福
齊中開開心心啦屌奶星

邊到有大船

手機上網

買左咩食 元朗咁多野食

全部人都中

屋企煮

真係買撚了

搭緊車 訓下算
琴晚加今朝補眠訓冇4個鐘 今晚點捱

冇賭 又贏
剩係買條角細2串1

牙囧24小時賭

希望聽朝咪撚學光頭 責醒

Same

奧雷比人禁屌，針

布宜學誠仔今日唔喺古活

9:00又輸

學係新市場

站得太久 分岔口怎麼去走

我夠膽孤注一擲

連幸福都輸掉醉在長街

奧總

佐膠快手

Goalllll

屯門係我去過既最後一個地方

又去屯門公園屌人老母

一叫就有

今晚1230討論？

距離爆炸尚餘17c

車路士點輸 mount屌打

半大goal

再見

依度已經完全變左賭球po了
冇人講馬退出算

挽留

冇人講你講囉

3隻馬呢場跑幾長

816點部署

個標題

有冇馬女聖烈治

波利馬po風紀

齊退啦 比pr水左賭球
成班仆街

拿波利

邊幾個係PR
有冇LIST

恩波利
人地迷恩

夏威夷鳥個女聽日出

奧雷半主 今日唔再講波

咩呀
修島楓迷田雞
安波利

配3次大震撼都失敗
呢次第4次
金子真人真係有毅力
呢隻馬囡睇下有冇機破格

仲有半個月先有馬賭

同場仲有吉田家又係大震撼仔
2隻擔起成個彩池

寶
福
貓
奧

夏威夷鳥輸左兩獲

拿
必

Pr你老母咩 講馬未

聽日睇下先

不過點解搵新色初出唔等京阪
係咪幕後都覺得廢

布宜學新市場大四喜

阿貓有排打j

聽日場新馬3大馬主擔起成個彩池
2倍 金子真人
4.5倍 吉田家
龍王女7.4倍 SUNDAY 賽馬會

閃電龍點睇

7 8 月係晒福島 新潟 函館 札幌攪新馬賽
新潟新馬賽水準最高

三匹馬呢場係咪要俾三隻心水

Group馬黎

想睇snow有幾多料 植物園妹

今晚 一棍 不留遺憾
唔中IFC 見

打winnfpost通常都得京阪先初出

走啦 pr 呢到馬post
味撚講腳波

Winning post贏完第一場 就跑op

講馬啦屌

一棍冇話係咩啵

同路，六狗唔識練
差唔多1200磅馬，但係馬偏細隻
爆發力極高，下季銀行馬

Enbihaar 1.5

馬會今日得腳波
你仲有咩賭

外圍 拉

8月下星期有馬係小倉 新潟 札幌跑
不過小倉新馬跑都係短途居多
九洲太熱D好馬練馬師都唔會報

報警 拉9賀狗

新馬>grp / 朝日杯

點解會咁架

上場買hacken又唔見佢刷

有時未必入選
Op我多數增程

而家緊係跑未來錦標
連續2年贏未來錦標都贏阜月賞

轉去針馬佬 可能贏年尾1600g1

2200 快

隻馬早熟既六七月已經出得道
贏左下場已經係OP/G3

未來出現係多左選擇 連斗

Winning post真係一隻好game

馬女2歲報哂3場，抽中一場就得

我試過新馬贏到大差都入選唔到跑group
跑場open 先穩陣

兩三歲早熟短途其實可以點部署

而家朝日盃個價值冇咁高
只係武豐就係爭呢場
永遠都係輸俾李慕華同杜滿來拎左既怪獸

come on 拉9me

函館2歲G3 1200
今年贏果場係初出馬

咁就誇張左
冠軍一哩啦

電腦好9多人選 造馬

次次拎去美國澳洲都輸

育馬者杯個場2歲馬最難贏

照跑1600 等佢輸 洗洗底

原來布宜學暫時跑5場4W1第2

一出就要買

抽唔中等京成杯慢慢部署

3歲有場葵錦標跑1200
之後點同都同舊馬一齊跑絲路 人馬 summer sprint series呢啲

要一日贏哂育馬者所有賽事 可以點做到

會賠率

一日贏哂杜拜又係
可以點做到

香港果四場真係好易

最難都係1200

1600-2400基本上要贏一定贏

唔知點做到

高獎金會有勁馬去跑
我搵隻贏菊花賞去跑香港瓶都係第四

Snow 放

我最鍾意玩賠率
閃電錦標 最易屈16番

聽日 星速有冇得再贏 美國馬 5班膠沙對堆廢馬
1200好似好過1000
上場蝕到仆街大外一氣過哂

點做到育馬者同一日全贏

有人企欄邊睇馬

慢撚到

藍營贏

連霸

屌咸蛋酋長高俊誠又贏一場group

冇個帶口罩

Snow可以準備環遊世界

7場都易，年年都派D二級馬去提款

買咗聖莊串基馬 笑咗

又講緊Winning post?

同一日贏哂呀

我多數派幾隻去
大熱做大逃
其他先差追 博爆

有左膠唔買，走去買奧雷

最易係澳洲秋季嘉年華嗰幾場G1
肯派馬落去就贏硬
蘭威 唐卡士打 BMW QE2食菜咁食

距離玩撚完尚餘7角

Winning Post嘅岳伯仁

Winning post大逃好撚假

中間會有啲馬改跑法走上黎

Bug黎

預咗佢包尾根本無得鬥

未試過用大逃贏到馬

爆冇用架 近呢幾集冇得賭錢

香港既話試過呀

閃電 我派隻2000馬去逃都贏 笑撚死
仲要19幾番

所以咪去環遊世界

感覺上 可以撚9馬迷

竟然未試過

玩左好撚耐
都未贏到其他同一日

原來誠仔呢匹係by DI

搵隻神馬大逃 輸條街

勁撚過岳伯仁，佢都唔會叫Love去放頭

超大物1200新馬賽都係贏2個馬位

安必雅有1.5幾好賭

.....

針能埋，88

我係咁改跑法 好爽

1.5女帝穩陣好多

野雞烽話唔中野雞你都唔信啦

其實歐洲啲短途馬係咪唔識轉彎
佢地好似全部係直路

去到大賽先大逃

Coolmore可以搵清練馬，狗餅都可以練到變返勁

仲有冇辦法玩番可以賭錢個版本，
當年最鍾意玩底出

擺grp都唔掂啦，仲要g1大逃

有大逃馬可以嬴到1X個GI架

贏到架..

歐洲短途G1真係冇轉灣，除咗愛爾蘭

現實比人屌老母都似

Ps4仲有冇有得自騎嘅賽馬game

舊版囉

撚狗嘛

我搵果渣 唔係逃馬呀嘛

Sir Dragonet/AVD/Arizona/Armory全部大逃

唔見左好耐，搵唔番

歐洲馬房成日出神馬
反而美國霉過鄭俊偉呀

奧你老母

可能我練蛇佬有加誠

有冇人有玩舊版馬場大享

育馬者兩歲千六嗰場我用馬克羅斯贏

仲有Sovereign

即刻玩陣先

所以佢地都唔會練轉彎

識波

單挑老細

嚟澳洲，香港就仆街

方丈好小氣架
佢仆街喇
福

中學玩ihorse3

奧乜柒廢撚過閪

食絆指令好緊要

快地加急彎，佢地黎跑係無運行

I horse
第一代 好撚好玩

最大問題係唔識轉彎

Ihorse3我好撚出名喎

喂 唔好咁小器啦
福輸大左
叫佢返兩更pr 囉

你連登都好出名呀

谷草轉彎會扣好多氣

我都係 玩到一班 冇得玩

練得到嘅

冇課金根本冇得玩

冇錢點課

仲要焗你買短途馬，無長途

每年得卻拉嘅短途先要轉彎，邊有人會得登練

想當年 日日爆場
1000最易操控

咁獨掌全權算好馬

事實證明係

ihorse online 好玩

直接比錢玩收費

You rich
小學冇錢

Ihorse團結一致有冇聽過呀

好似得1000-1400？

你70歲都來

賽馬game都好好玩

佢係卻拉跑開，轉彎唔會差得去邊嘅

冇人識你呀

聽過呀

以前ihorse3我真係打到全部人都識咁制

最好玩嘅online賽馬game

佢個教學呃人 跟佢跑會好撚慢

真

奧書

以前淨係0800左右先贏到G1

一千最難贏，成班人都癲嘅

咪傻啦 有第二種跑法架

好耐之前有隻馬場大亨online
嗰陣花左好多心機落去

開頭唔識跑 見d人中段打鞭
完來技巧黎

我都玩過
幾迷下 仲記得果陣有條有錢痴線佬 叫大頭仔

未聽過

Ih3 ih3d我都玩過

自己做騎師果個？

以前係荃灣網戰有班人玩IHORSE好撚勁

有分f mf mm bb

再細分快f慢f 一定要埋堆有人教你跑

開頭唔識 9黎
後期識都沒落

Ihorse達人

佢阿拉真人

我玩果陣
最撚勁果條友好似叫 極速車神 同初戀

時間好撚誇

咁都記得

我玩個陣已經中後期

但隻game真係好好玩

想當年最迷既game 天堂

屌你老母奧雷
半都冇得輸

ihorse3d幾撚好玩

錯post

算係幾迷
好撚on9
有超級馬配 好似隨機出

十幾年前都記得

垃圾到咁撚樣
追和再輸返

荃灣當年有班長駐

50幾歲都咁好記性

有翼嘅怪

我試過中

入彎撞9人出去

比易勝博個半一極高水昆左
屌

原來成班勁人

奧乜撚好煩 屌爆你 on99

個陣會睇企係度班人玩
個FEEL勁到仆街
個陣冇錢冇撚得玩 剩係得D免費場玩到100分就冇得玩

賭比人影響就渣啦

我屎塔比你影響左，屌

落機舖 馬機 冇人唔識
不死馬

天I 定天II

屌你老母 場場都係玩角球旗爆我9.5s
買大又唔見佢玩
買細走黎玩
好撚耐冇見人玩角球旗
屌你老母臭閪
川崎前鋒 科根堡
贏波咁撚冇體育精神

輸晒

後生仔即係後生仔
未夠火候

3d無咁好玩

1

開10.5wo Hkjc

天I個年代未打online game
第一隻打既係龍族
重要登入聽緊伊麵唱歌

我輸撚哂
10.5b同盤

@A巴
有冇link睇Raabihah跑嗰場G2?

$15 早熟大獎馬

龍族後少少姐

我福

係機舖玩全日

法國馬會網開跑前都有轉播

Thx

今個月放棄
救唔返

福蛇

12點 2穿1 不成功就跳樓
pm我

乜撚野牽手50

動用後備基金回魂注啦

50路大媽岩你
走塑

D廣告今日咩事呀 屌你老母

Buy what

屌 調轉買就中 戇撚鳩

唉on9

屌你老母奧雷又中中位數

你今日睇d咩片打J黎??

我都係...半主X半和就收撚左

冇睇

福 我地好慘
奧雷大 佐角大
就開奧雷角大 佐大

屌佢老母 點撚樣

咁係咪search過d 大媽情報諗住不想努力了?

奧雷角細

又豬幾多
今日1500 起冇撚收過錢
屌好撚嬲

冇呀 屌你

Oh 以為9.5

2330同12點玩唔玩 定齊戒

針多800

不遺餘力 投胎注2X1

想唔想贏錢 有場回魂料

10.5

咁唔係做乜你係咁出D 50路大媽廣告

點知 而家出埋野食 好撚野

Raabihah落返G3輕鬆贏甩

請講

知你餓了

啲傷口大到唔知點算
我老死牙貓呢 還在嗎
福炯已。。。。。

Roma 3 box

牙寶： 餓都唔能屌啊！

係喎 調轉咗

我都唔得啦。。。

以為爆撚咗

買咩都唔撚知

LMMMMMMM

你行完運未

1
角球大細
星期六 33
祖雲達斯(主) 對 羅馬(客)
角球大細
大[10.5]@1.72

$ 500.00
2
角球大細
星期六 33
祖雲達斯(主) 對 羅馬(客)
角球大細
大[11.5]@2.10

$ 300.00
3
角球大細
星期六 33
祖雲達斯(主) 對 羅馬(客)
角球大細
大[14.5]@4.40

$ 200.00

like this?

又中lm

我剩係知1邊9.5 1邊10.5

我真有買角大2x1
比左飛寶高睇

加多兩個0

蘇超爆撚到仆街
聖莊串基馬
3串1細波
角球3串1 2細1大

冇諗過你會贏

屌

#324出咗水

又紅左入波 今日第幾次

原來今日日職客隊7W1D

就12點半

阿仙奴冠軍

準備訓了

買哂

車

1230唔關我事

買撚左角大
唔傷和氣

睇完福既買法
輸係應該

今日未收過錢

9買到

賭波馬 點算啊
輸鳩哂了

我福比人用碌鳩打面咁

同路牙 我拿

拿蛇

輸尻晒

想追數就鳩買

我係抵打

我比金宇拉個陷家剷濕尻孤兒打把爛臭閪賤種食左我角
搞到冇得收

戒未

達郎妙計安天下

睇埋場足總杯算數
唔再睇波

Ozil

bogo 睇tg

Buy jor what

Dllm arsenal

唉也
你地個龍傷左咩

贏

針撚左

蘇超又全角小

我車必勝！

@草蛇，@加洲萬里

Skysports Racing用 Arc Contenders? 去describe Raabihah

點睇

又話無賭

布宜學今日最後4冠3亞完場，CS

好緊張

全部吹水注

波post大船

正常發揮啦

貓 叫完雞

睇埋紅寶先啦（斷估佢會跑掛）

聽講月光酒輸到仆街，比人炒per咁返嚟

argi with 肥仔live

馬女應該得返Prix Vermeille啱跑，唔計Ebor Festival嗰兩場

其實唔鍾意肥仔
覺得佢好扮野 好撚假

仲有，草蛇你有睇嗰場group 2，White Birch Farm嗰隻馬使唔使掟返去美國

argi 對球好似冇興趣

盧傑應該最清楚
不過彈甩到wangari 都算可以期待下

條仔有

Jean Claude Rouget條仆街收撚埋咗Tawkeel都未同佢計

咁三歲馬女跑紅寶平常不過
Tawkeel之前都講咗跑今個月場Group
我估Raabihah同Tawkeel會喺凱旋門賽日分途出擊

今年場尚羅曼尼仲有冇？應該都係八月？
斷估Fanny Logan會跑呢場
Terebellum就唔知啦

唔洗急啦，目標遠大
學戰術大師就死

買咁細 冇信心

你又唔出
Btw真飛

Jean Romanet 八月尾，Prix Morny 同一日跑埋

角細
如果阿記縮後就買大

點睇argi

戰術大師整撚到Magic Wand變大熱再幫呀仔開路贏

況且隻馬本身佢練嘅

戴眼鏡幾
正

Magic Wand 咁樣逃係咩2c = =

你贏啦

ahgi 幾好，成日西面

信老豆唔驚

冇諗住佢贏囉

去澳洲跑麥堅倫啦

柔走左
我最鍾意係Judy

我車1比0

快入多球

點解會咁架
唔係喎 好似有得影喎

紅海灣

尹光 - 一個黐膠線的少年 (尹光爆金爛演唱會)

阿狗d防守縮撚夠未
退下退下退到小禁區任射

你出場熱血未

佢傷尻左

達蛇on9
唔出我都算 後備都唔放

達蛇話我態度差同臭寸 被受傷

係wor

阿件新衫幾靚

車件Free HK 都幾老黎

好過狼隊心口啲殘體字

可否快小小2:0/1:1

睇怕呢對雌馬最早都要冠軍賽日先會離開法國
唔知出年仲玩唔玩呢

炸

依家夠唔夠快
12碼

你賭好大下

幾舊

中了... 我未?

你中了

追番今日大部分損傷

囧蛇

我車快D入番粒

癲到...追大部分...葡萄了

炸llm pr

車輸硬

YES 所以買晒阿仙奴冠軍了

阿生性

好快紅高華

又話我

佢黃牌嗰球其實紅得

好快紅啦

原來都係追6成

追到六成

我廠狂角

頭先低過中位唔入角真係笨實

This month's Juddmonte International may end up one star short of its full quota after Jean-Claude Rouget indicated that he was leaning away from bringing Sottsass across to York.

你條仆街

車狗又有自爆3寶

DLLM 講出黎自己唔笑先好野
垃圾

Pepe 搞掂你啦

烽煙係郭子豪

咁後生

屌你
奧步請佢未

Arsenal似有 下球買佢

佩利錫 右後腿肌腱受傷

赫臣奧步爾

柏度啦

（建議長時間休息）

柏度

條曼治好似隱形咁

好好架啦...
好撚過見到阿巴咸

再係咁打落去你洗驚見唔到佢？

阿巴咸好撚勁

可以換走佐真奴未

Xhaka 笑4 -.-

出金章打無鋒都唔想見到佢

Auba

奧步又然...

奧步美b

一早話過派錢波

頂撚住啦阿記
全日最撚大注係呢注
買左$50

寶高

........ cls

踢條毛咩紅鳩埋

劇本波啦

牙必買左車?

上round阿記對鏝都有買
呢注點都追

輸咗個教練

HI VAR?

咁都冇

我冇追呢場賭
輸到D傷口.....
你同牙炯都回血劍了

屌你老母
足總盃都過數...

咁多人賭車狗

最想追返尾二谷草日嗰條數
輸得超撚大

車fans

我都係
大賭左阿狗

4倍個陣應該入多注

DKLM 後防派膠都算
仲要打多個球證 點踢

買左咩手足..

一野轟落去 又會怯...
FCLA 就係咁出事

屌你老母咁撚樣又唔foul 啊

嗰日真係鬼掩眼

9打12，你打埋佢

今日傷3件＋1個紅，屌你老味死阿狗

如果有吹柏度就唔洗上擔架

咁樣比阿狗拎到歐霸參賽資格真係好唔抵囉

笑撚4
K31 肥左咁多

屌佢老母安東尼泰萊
以前好似係獌狗4424鐵腳？

好撚大注

堂堂一場足總盃都咁撚樣 可想而知平時啲野雞想幾假就有幾假 所以都係早啲戒賭

講真
K17 張紅好撚ON9
完全冇foul 仲要係比人踩果個

唔係好識分佢係肥定大件頭

mount張黃牌都係啦，掂都掂唔到

袁文傑講過泰萊之前吹過4次阿車
阿係3勝1和

cls
k17果球好撚離譜wor 比人foul 仲要紅
on9牙

利申我曼 阿狗唔洗屈我係軌

我阿

好嬲

我屌你老母閪黑氣石 快撚啲改番做瘟神Ho

最衰兩黃一紅應該冇得睇VAR

再努力

CLS，補番都唔洗，阿狗各種犯規又唔吹，黑到

真 嗰下咁樣兩黃一紅 幾癲

黑撚到我以為又對曼聯

都係曼聯既人，唔洗分咁細

改名叫暢哥都得

齊歡暢(第一集)

睇完捧盃 摷醒老婆執番劑慶祝下先

係囉..我記得果條濕尻泰來

落去洗七人車啦

搵人向佢老婆舉報佢賭錢啦

死黑哨屌你老母咁樣迫害我個上盤

無買

輸唔緊要..咪咁撚黑哨丫嘛大佬

直紅先有
但留意番，果下taylor 係pause左，同後面溝通左先比2nd yellow
如果佢一野出2nd yc，我都當佢on9 衝動
佢諗左，同後面傾左，再比yc ，咁好撚黑wor

講開又講，我貓你迷唔迷魔 定你係反魔黨

有午餐食？

佢似係一早想俾
但Xhaka投訴過激俾張黃佢先？

反開魔

必蛇車po咁活躍

咪jer

係七人車食午餐都幾好

買咗$10 車路士win
$10 車路士冠軍
爽！

單殿

係，x34 先食一張， 出呢張果時 k17 未有2nd yc
如果佢第一下覺得k17 要紅 咁x34 唔應該yc啦，都唔洗投訴
即係後面d人 話佢知呢個係foul
佢先係x34投訴後比牌k17
on9

我啲$10飛唔講得笑

佢帶熱，有歐霸踢
仲反???

紅得好突然

講真場波真係黑哨 但後面車㩒都㩒唔到野比你睇

我個燈閪FD 車左$500

我叫佢聽朝搭LIFT小心D斷纜

咪係到講呢啲敏感話題
好撚危險

反開莫雷拉

普列錫傷埋都收收地皮

牙囧好惡

劇本波一場唔討論啦
擺明係要阿狗踢歐霸

英超都係咁 你諗下平時啲野雞

挪超半細2球12M爆我係咩事

半大既劇本

波事春秋fb 出左圖，
個龍出左禁區用手
dllm 球證真係狗黎

訓啦牙囧 係咪痴左線

又唔訓？

好撚嬲...

再買

追小左兩槍國米角小...

識野

1c 1:0 11.5唔係唔小下話

我0045先醒wor ching = =

好手腳...

牙囧

等緊7.5B足水

手足,,,我冇了...
要聽日先bb....
今日d傷口切口勁到傻
你加油

掛住睇劇又MISS 左7.5B
8.5又唔係好敢入

我冇啦 a米半大針左 拉素未贏 羅馬得3角

羅馬3BOX 叫緊.....

叫緊春

意甲半大4串1斷ac
仲要係伊巴miss 12m

賤種波 冇啦啦角大
下半場係咁送C

半大jumped

屌你老母絕殺C
On撚9

啱啱同fd飲住油睇完波終於得閒上水
其實冇左azp先最傷 直接冇左個進攻點

all weak?

rip van winkle rip##O:

有S01食，一買FG就收錢

早

貓蛇早

食緊早餐 睇Nba了

T.Warren 痴左線

掛住睇地震 唔記得nba

波圖10c

湖

4x1斷一 味撚嘈

Bogo湖迷？

有Kobe 味湖 冇就不了
我勇的

拿蛇真PR

迷curry?

我真人都係射手黎
所以好難唔迷

屌 最憎curry
啲三分乜撚野事 下下幾十尺開弓都入 係咪食左屎

屌，一買角就冇角

你都on9
第一年奪冠 無解係屈 冇得呃

買返s lor

今日日本係咪有良血馬登場

下？13.5 1.23

唔係錢？

我無話佢唔勁 on9
只不過真係唔鍾意 有邊句誤解左你覺得我話佢唔勁

下？要點買先補得番

人地苦練 抵佢屈

我建議生命注

Foj坦克模式撞撚死你

輸晒仲要話我

你揸緊七人車 我都死啦

你都幾搶口

睇得你好撚鍾意佢
即刻未睇清楚就出嚟屌柒我
佢啲三分係屈 真係重新定義左乜撚野係三分 同埋佢除左射 啲passing都勁既 有曬一個pg要有既野
話佢唔勁嗰啲就真心on9啦

Dirk當年拎final 嗰年 fadeaway 單腳拎空間又係無解

10.5b 冰左20分鐘
快手比多c我去煮早餐啦

= =

goal

又冇角

多撚多啲防守真係好撚快

小牛果年真係靠terry冇佢一早收皮

煮早餐 工人先做

貓 curry係真勁的 一人之力

飛機佬球絕殺

又神11 中位

諗住佢10c冰到完場
點知夾角

真勁 咁全能

上籃果球？

大震撼X夏威夷鳥嗰隻

儲左幾多日？

你似勝好撚多
夾角又中

推左成個星期

無解三分 射撚到人都怕

邊場幾多號？留意下先

印象有球好似三分嚟

射姿黎講 klay靚d 不過無curry咁全能

邊有得守 一過半場前兩三步都射你

湖人同速龍好似都打得好冰下

Terry 3分幫到手
飛機佬 贏果年係捱打

今日湖人lbj同ad都得啖笑

新潟第五場9號
2.2倍大熱

但射3分射到得分王味話唔驚

4年3冠
73勝 亞軍
點破

唔刷c

破處咁破

老婆奴就收皮啦
比老婆管撚到冇自我
垃圾

地震輸波都贏唔到2角屌你老母咩

我鐘意呀 吹咩

佢地預左輸味唔刷

笑撚死人

Viutv唔請翁金驊講波

咪講緊

琴日有

冇睇呀 出左去搵賀狗

屌原來網上default左英文

自膠

美職點部署 好似9買下盤就收錢

賤種刷角隊
1. 川崎前鋒 屌你老母2020年 仲玩角球旗 冇體育精神
2. AC 最後一場冇野爭都狂攻 好撚無品 仲要有特登送幾球角出黎 個波出界個龍都要拍走
3.祖雲達斯 輸波嘅時候走去玩角球旗 仲有球推人變角
4. 波圖 其實最賤種狗會唔開即場角補數

真係搵架？

佢都未開檔啦

呢排好多中位數

今日D波好撚閪 訓教保平安

1300點部署

玩幾口算 起下機

伐木者點輸

1 2 4 都係中位數
雖然自己都贏咗幾場中位數
但好嬲

[哈呢場又有得追喎] 馬季唞暑討論區XXX

早晨

聽講你贏好能多

咁晏
賭緊球了

你又賭了

下星期有巴甲

有冇人做

紅牌聯

冇角冇用